屌你老母 睇見今日新聞就嬲

今日去餐廳食飯嗰陣見到cctvb個新聞係到講緊trump今日嘅言論
平日就算係播都會就咁帶過
今日一見人地講咗riots呢個字眼
就講埋喺字典嘅意思又播口交部代言人同意佢咁講但呼籲各國唔好干涉內政嘅片
洗唔洗打飛機到咁呀
在場有唔少廢老一睇到就話「你睇，連美國都唔撐班廢青呀」
無線新聞，荼毒市民
星期日唔係唔出黎呀？
光復香港，時代革命

推

其實啲深藍廢老就有得佢啦
依班人個腦已經壞撚左
一時又話美國佬搞事，一時又話美國佬都唔撐你
on撚9

又話收咗美國錢搞事嘅
連下戲得唔得

咁啫係有冇收美國佬錢啫？